\begin{frame}\frametitle{Motivace}

\begin{multicols}{2}

\begin{itemize}
    \item Konečné automaty
    \includegraphics[scale=0.7]{img/excelatfit_diagrams-Original A.pdf}
    \item Regulární model-checking, string solving, Presburgerova aritmetika, WS1S, $\cdots$
    \item Časté a užitečné operace nad automaty, ale \emph{drahé}
    \begin{itemize}
        \item Sjednocení $\cup$
        \item Průnik $\cap$
        \begin{itemize}
            \item Test prázdnosti průniku
        \end{itemize}
        \item Doplněk $\overline{M}$
        \item $\cdots$
    \end{itemize}
\end{itemize}
\columnbreak

    \centering\includegraphics[scale=0.25]{img/toolbox_test.pdf}

\end{multicols}

\end{frame}

\begin{frame}{Problém}
\begin{multicols*}{2}
\begin{itemize}
        \item NKA $M_1$ a NKA $M_2$, $\cdots$
        \item Konstrukce produktu průniku konečných automatů
        \begin{align*}
          M &=  M_1 \cap M_2 \\
          L(M) &=  L(M_1) \cap L(M_2)
        \end{align*}
        \item Exponenciálně velké produkty
        \item Nedostupné a neukončující stavy
    \end{itemize}
    \center \Large \emph{$\implies$\\Náročná a drahá generace produktu}

    \columnbreak

    \begin{figure}[ht]
        \includegraphics[scale=0.7]{img/excelatfit_diagrams-Original A.pdf}
        \includegraphics[scale=0.7]{img/excelatfit_diagrams-Original B.pdf}
    \end{figure}

    \vfill
    \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.7]{img/excelatfit_diagrams-Basic Product Red nonterminating states.pdf}
    \end{figure}

\end{multicols*}

\end{frame}

\begin{frame}{Řešení}
    \begin{itemize}
        \item Abstrakce jazyků stavů -- různ\'e př\'istupy
        \item Délková abstrakce
        \begin{itemize}
            \item Laso automaty
            \item \emph{Lineární délkové formule} pro produkto-stavy
            \item Test splnitelnosti lineárních délkových formulí -- SMT solver / line\'arn\'i kongruence
        \end{itemize}
        \item Parikovsk\'e obrazy -- Parikův teor\'em
        \begin{itemize}
            \item Lepš\'i schopnosti odstraňov\'an\'i stavů
            \item \emph{semiline\'arn\'i formule pro Parikovsk\'e obrazy} pro produkto-stavy
            \item Test splnitelnosti formulí Parikovsk\'ych obrazů -- SMT solver
        \end{itemize}
        \item Kombinace př\'istupů
        \begin{itemize}
            \item Minimalizace v\'ypočtů formul\'i Parikovsk\'ych obrazů
            \item Možnosti rozš\'iřen\'i o dalš\'i abstrakce
        \end{itemize}
        \item \emph{Mintermizace} -- v kombinaci s optimalizačn\'imi metodami
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Generace produktu}
    %\onslide<1>{
    %    \begin{itemize}
    %        \item Kvadratick\'y n\'arust statov\'eho prostoru
    %        \item Exponenciální n\'arust statov\'eho prostoru pro tři a v\'ice automatů
    %    \end{itemize}
    %}

    %\only<1>{\vspace{1cm}\centering\includegraphics[scale=0.2]{img/explosion.png}}

    %\pause
    \centering\includegraphics[scale=0.9]{img/excelatfit_diagrams-Original A.pdf}
    \centering\includegraphics[scale=0.9]{img/excelatfit_diagrams-Original B.pdf}
    \vfill
    \pause\centering\includegraphics[scale=0.9]{img/excelatfit_diagrams-Basic Product.pdf}

\end{frame}


\begin{frame}{Optimalizace produktu}
    \begin{figure}
        \centering
        \only<1>{\includegraphics[]{img/excelatfit_diagrams-skip WIP Product .pdf}}
        \only<2>{\includegraphics[]{img/excelatfit_diagrams-Logo-white.pdf}}
        \only<3>{\includegraphics[]{img/excelatfit_diagrams-Final-product-orig-shape.pdf}}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimalizace produktu}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[scale=0.27]{img/abstractions_product_construction_grid_example.pdf}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Předběžné výsledky}
\only<1> {
\begin{itemize}
    \item Test prázdnosti průniku
\end{itemize}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_et_scatter.pdf}
}

\only<2> {
\begin{itemize}
    \item Celý produkt
\end{itemize}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_scatter_fp.pdf}
}


\end{frame}

\begin{frame}{SMT Solver}
    \begin{itemize}
        \item Splnitelnost délkových formulí:
        \begin{align*}
            \large &\phi: \exists k (|w| = 2 + 4 \cdot k \lor |w| = 3 + 4 \cdot k) \\
            \large &\psi: \exists l (|w| = 1 + 2 \cdot l \lor |w| = 5 + 5 \cdot l \lor |w| = 8)
        \end{align*}
        \large $$\exists k \exists l (2 + 4 \cdot k \lor 3 + 4 \cdot k = 1 + 2 \cdot l \lor 5 + 5 \cdot l \lor 8)$$
        \normalsize

        \item Návratové hodnoty: \emph{sat}, \emph{unsat}
        \item Limitace SMT solverů: v\'ypočetn\'i doba, pamět\'ov\'e požadavky
        \begin{itemize}
            \item Velikost formul\'i k řešen\'i a jejich komplexnost
            \item Formul\'e d\'elkov\'e abstrakce -- mal\'e a levn\'e na v\'ypočet
            \item Formule Parikovsk\'ych obrazů -- komplexn\'i a n\'aročn\'e na v\'ypočet

            %TODO example
            % - memory usage
            % - time to compute
        \end{itemize}
    \end{itemize}
                \begin{center}
            \begin{tabular}{ |c|c|c|c| }
                \hline
                Společn\'a omezen\'i & Všechna omezen\'i & Produkto-stavy & Čas(s) \\ \hline
                1782 & 2652 & 434 & 2092 \\ \hline
            \end{tabular}
            \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Co dále aneb Kombinace s jinými přístupy}
    \begin{itemize}
        \item Vyzkoušet jin\'e bechnmarky
        \item Další techniky abstrakce
        \begin{itemize}
            \item CEGAR, predikátová abstrakce, IMPACT, IC3/PDR
            \item Pokusy o aplikaci na automaty
            \begin{itemize}
                \item IC3
                \item Interpolační přístup McMillan
            \end{itemize}
        \end{itemize}
        \item CAV21 -- článek využívající délkové abstrakce
        \item Možnosti paralelizace
        \item Abstrakce stavů
        \item Deterministická minimalizace
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Děkuji za vaši pozornost.}
  \centering
  \makebox[\textwidth]{
    \begin{tikzpicture}
      \node (screenshot)
         {\includegraphics[scale=0.5]{img/mintermization_example.pdf}};
        \node (schema) at (screenshot.south east) [xshift=7em] [yshift=10ex]
            {\includegraphics[scale=0.8]{img/excelatfit_diagrams-Logo-white.pdf}};
      \node (goal) at (schema.north) [xshift=0em] [yshift=10ex]
        {
        \begin{minipage}{0.9\linewidth}
            \begin{align}
               \notag &\varphi: \exists k(|w| = 2 \lor |w| = 4 + 2 \cdot k) \\
               \notag &\psi: \exists l(|w| = 2 + 1 \cdot l)
            \end{align}
            $$ \exists k \exists l (2 \lor 4 + 2 \cdot k = 2 + 1 \cdot l) $$
        \end{minipage}
            %\includegraphics[width=0.5\paperwidth]{img/template-Goal.pdf}
        };
    \end{tikzpicture}
  }
\end{frame}

\appendix{}

\bluepage{Diskuse}

\begin{frame}
    \only<1> {
        \frametitle{Non-deterministic finite automaton}
        \center\includegraphics[scale=1.2]{img/diagrams-Non-deterministic-Automaton.pdf}
    }
    \only<2> {
        \frametitle{NFA with a unary alphabet}
        \center\includegraphics[scale=1.2]{img/diagrams-NFA with Unary Alphabet.pdf}
    }
    \only<3> {
        \frametitle{Lasso automaton}
        \center\includegraphics[scale=1.2]{img/diagrams-Lasso Automaton.pdf}

        \large $$\varphi: \exists k (|w| = 2 + 4 \cdot k \lor |w| = 3 + 4 \cdot k)$$
    }
\end{frame}

\begin{frame}{Lasso automata and length formulae}
    \begin{figure}
        \centerline{%
            %\only<1>{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/lasso-rope.png}}
            \only<1>{
                \includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/excelatfit_diagrams-Lasso example-white.pdf}
                \hspace{1cm}
                \includegraphics[]{img/excelatfit_diagrams-Lasso example2-white.pdf}
            }
        }%
    \end{figure}

    \only<1> {
        \begin{itemize}
            \item SMT solver -- satisfiability test of linear length abstraction formulae
        \end{itemize}
        $$\exists k \exists l (2 \lor 4 + 4 \cdot k = 2 + 1 \cdot l)$$
    }
\end{frame}

\begin{frame}{SMT Solver}
    \begin{itemize}
        \item Satisfiability of linear length formulae
        \begin{align*}
            \large &\phi: \exists k (|w| = 2 + 4 \cdot k \lor |w| = 3 + 4 \cdot k) \\
            \large &\psi: \exists l (|w| = 1 + 2 \cdot l \lor |w| = 5 + 5 \cdot l \lor |w| = 8)
        \end{align*}
        \large $$\exists k \exists l (2 + 4 \cdot k \lor 3 + 4 \cdot k = 1 + 2 \cdot l \lor 5 + 5 \cdot l \lor 8)$$
        \normalsize
        \item Return values: \emph{satisfiable}, \emph{unsatisfiable}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Mintermization}
    \only<1> {
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m1.pdf}
    \hfill
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m2.pdf}
    }
    \only<2> {
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m1_with_transition_sets.pdf}
    \hfill
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m2_with_transition_sets.pdf}
    }
    \only<3> {
    \centering\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/mintermization_example.pdf}
    }
    \only<4> {
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m1_with_minterms.pdf}
    \hfill
    \centering\includegraphics[scale=1]{img/mintermization_automaton_m2_with_minterms.pdf}
    }
\end{frame}



\begin{frame}{Emptiness Test}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_et_scatter.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimized Product}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_scatter_fp.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Emptiness Test with Lasso Automata}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_scatter_combined_et_titles.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimized Product with Lasso Automata}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_scatter_combined_fp_titles.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Emptiness Test with Lasso Automata}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_stacked_et_titles.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimized Product with Lasso Automata}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_stacked_fp_titles.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Abstractions Comparison}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/la_pi_scatter_combined.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Abstractions Comparison}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/la_pi_stacked_combined.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Abstractions Comparison}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/la_pi_scatter_time.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Abstractions Comparison}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/la_pi_stacked_time.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Classic Product Construction Algorithm}
    \center\includegraphics[scale=0.35]{img/algorithm_classic_product_construction.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimized Product Construction Algorithm}
    \center\includegraphics[scale=0.35]{img/algorithm_optimized_product_construction.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimized Product Construction Algorithm}
    \center\includegraphics[scale=0.36]{img/algorithm_optimized_product_construction_with_skipping_sat_states.png}
\end{frame}




\begin{frame}{Laso automaty a lineární délkové formule}
    \begin{figure}
        \centerline{%
            \only<1>{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/lasso-rope.png}}
            \only<2>{
                \includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/excelatfit_diagrams-Lasso example-white.pdf}
                \hspace{1cm}
                \includegraphics[]{img/excelatfit_diagrams-Lasso example2-white.pdf}
            }
        }%
    \end{figure}

    \only<2> {
        \begin{itemize}
            \item SMT solver -- test splnitelnosti lineárních délkových formulí
        \end{itemize}
        $$\exists k \exists l (2 \lor 4 + 4 \cdot k = 2 + 1 \cdot l)$$
    }
\end{frame}

\begin{frame}{Nedeterministický konečný automat}
    \begin{figure}[ht]
    \centering
    %\caption{Non-deterministic finite automaton M}
    \label{fig:non_deterministic_automaton}

\begin{tikzpicture}[scale=0.2]
\tikzstyle{every node}+=[inner sep=0pt]
\draw [black] (10.1,-4.9) circle (3);
\draw (10.1,-4.9) node {$s$};
\draw [black] (22.5,-4.9) circle (3);
\draw (22.5,-4.9) node {$q_0$};
\draw [black] (38,-4.9) circle (3);
\draw (38,-4.9) node {$q_1$};
\draw [black] (55.4,-22.2) circle (3);
\draw (55.4,-22.2) node {$q_3$};
\draw [black] (38,-22.2) circle (3);
\draw (38,-22.2) node {$q_4$};
\draw [black] (22.5,-23.6) circle (3);
\draw (22.5,-23.6) node {$q_6$};
\draw [black] (13.3,-13.9) circle (3);
\draw (13.3,-13.9) node {$q_7$};
\draw [black] (30.5,-13.9) circle (3);
\draw (30.5,-13.9) node {$q_5$};
\draw [black] (30.5,-13.9) circle (2.4);
\draw [black] (55.4,-4.9) circle (3);
\draw (55.4,-4.9) node {$q_2$};
\draw [black] (55.4,-4.9) circle (2.4);
\draw [black] (2.8,-4.9) -- (7.1,-4.9);
\fill [black] (7.1,-4.9) -- (6.3,-4.4) -- (6.3,-5.4);
\draw [black] (52.4,-22.2) -- (41,-22.2);
\fill [black] (41,-22.2) -- (41.8,-22.7) -- (41.8,-21.7);
\draw (46.7,-21.7) node [above] {$a$};
\draw [black] (20.44,-21.42) -- (15.36,-16.08);
\fill [black] (15.36,-16.08) -- (15.55,-17) -- (16.28,-16.31);
\draw (17.37,-20.22) node [left] {$c$};
\draw [black] (15.44,-11.8) -- (20.36,-7);
\fill [black] (20.36,-7) -- (19.43,-7.2) -- (20.13,-7.91);
\draw (18.86,-9.88) node [below] {$a$};
\draw [black] (24.49,-7.14) -- (28.51,-11.66);
\fill [black] (28.51,-11.66) -- (28.35,-10.73) -- (27.6,-11.39);
\draw (25.96,-10.85) node [left] {$b$};
\draw [black] (28.59,-16.21) -- (24.41,-21.29);
\fill [black] (24.41,-21.29) -- (25.3,-20.99) -- (24.53,-20.35);
\draw (25.95,-17.32) node [left] {$b$};
\draw [black] (41,-4.9) -- (52.4,-4.9);
\fill [black] (52.4,-4.9) -- (51.6,-4.4) -- (51.6,-5.4);
\draw (46.7,-5.4) node [below] {$b$};
\draw [black] (55.4,-7.9) -- (55.4,-19.2);
\fill [black] (55.4,-19.2) -- (55.9,-18.4) -- (54.9,-18.4);
\draw (54.9,-13.55) node [left] {$c$};
\draw [black] (13.1,-4.9) -- (19.5,-4.9);
\fill [black] (19.5,-4.9) -- (18.7,-4.4) -- (18.7,-5.4);
\draw (16.3,-5.4) node [below] {$a$};
\draw [black] (25.5,-4.9) -- (35,-4.9);
\fill [black] (35,-4.9) -- (34.2,-4.4) -- (34.2,-5.4);
\draw (30.25,-5.4) node [below] {$b$};
\draw [black] (38,-19.2) -- (38,-7.9);
\fill [black] (38,-7.9) -- (37.5,-8.7) -- (38.5,-8.7);
\draw (38.5,-13.55) node [right] {$a$};
\end{tikzpicture}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{NKA s unární abecedou}
    \begin{figure}[H]
    \centering
    %\caption{Non-deterministic finite automaton $M'$ with only one input symbol $*$}
    \label{fig:non_deterministic_automaton_with_stars}

\begin{tikzpicture}[scale=0.2]
\tikzstyle{every node}+=[inner sep=0pt]
\draw [black] (10.1,-4.9) circle (3);
\draw (10.1,-4.9) node {$s$};
\draw [black] (22.5,-4.9) circle (3);
\draw (22.5,-4.9) node {$q_0$};
\draw [black] (38,-4.9) circle (3);
\draw (38,-4.9) node {$q_1$};
\draw [black] (55.4,-22.2) circle (3);
\draw (55.4,-22.2) node {$q_3$};
\draw [black] (38,-22.2) circle (3);
\draw (38,-22.2) node {$q_4$};
\draw [black] (22.5,-23.6) circle (3);
\draw (22.5,-23.6) node {$q_6$};
\draw [black] (13.3,-13.9) circle (3);
\draw (13.3,-13.9) node {$q_7$};
\draw [black] (30.5,-13.9) circle (3);
\draw (30.5,-13.9) node {$q_5$};
\draw [black] (30.5,-13.9) circle (2.4);
\draw [black] (55.4,-4.9) circle (3);
\draw (55.4,-4.9) node {$q_2$};
\draw [black] (55.4,-4.9) circle (2.4);
\draw [black] (2.8,-4.9) -- (7.1,-4.9);
\fill [black] (7.1,-4.9) -- (6.3,-4.4) -- (6.3,-5.4);
\draw [black] (52.4,-22.2) -- (41,-22.2);
\fill [black] (41,-22.2) -- (41.8,-22.7) -- (41.8,-21.7);
\draw (46.7,-21.7) node [above] {$*$};
\draw [black] (20.44,-21.42) -- (15.36,-16.08);
\fill [black] (15.36,-16.08) -- (15.55,-17) -- (16.28,-16.31);
\draw (17.37,-20.22) node [left] {$*$};
\draw [black] (15.44,-11.8) -- (20.36,-7);
\fill [black] (20.36,-7) -- (19.43,-7.2) -- (20.13,-7.91);
\draw (18.86,-9.88) node [below] {$*$};
\draw [black] (24.49,-7.14) -- (28.51,-11.66);
\fill [black] (28.51,-11.66) -- (28.35,-10.73) -- (27.6,-11.39);
\draw (25.96,-10.85) node [left] {$*$};
\draw [black] (28.59,-16.21) -- (24.41,-21.29);
\fill [black] (24.41,-21.29) -- (25.3,-20.99) -- (24.53,-20.35);
\draw (25.95,-17.32) node [left] {$*$};
\draw [black] (41,-4.9) -- (52.4,-4.9);
\fill [black] (52.4,-4.9) -- (51.6,-4.4) -- (51.6,-5.4);
\draw (46.7,-5.4) node [below] {$*$};
\draw [black] (55.4,-7.9) -- (55.4,-19.2);
\fill [black] (55.4,-19.2) -- (55.9,-18.4) -- (54.9,-18.4);
\draw (54.9,-13.55) node [left] {$*$};
\draw [black] (13.1,-4.9) -- (19.5,-4.9);
\fill [black] (19.5,-4.9) -- (18.7,-4.4) -- (18.7,-5.4);
\draw (16.3,-5.4) node [below] {$*$};
\draw [black] (25.5,-4.9) -- (35,-4.9);
\fill [black] (35,-4.9) -- (34.2,-4.4) -- (34.2,-5.4);
\draw (30.25,-5.4) node [below] {$*$};
\draw [black] (38,-19.2) -- (38,-7.9);
\fill [black] (38,-7.9) -- (37.5,-8.7) -- (38.5,-8.7);
\draw (38.5,-13.55) node [right] {$*$};
\end{tikzpicture}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Laso automat}
    \begin{figure}[ht]
    \centering
    %\caption{Handle and loop deterministic finite automaton $N$}
    \label{fig:handle_and_loop_automaton}

\begin{tikzpicture}[scale=0.2]
\tikzstyle{every node}+=[inner sep=0pt]
\draw [black] (10.2,-4.9) circle (3);
\draw (10.2,-4.9) node {$s$};
\draw [black] (24.1,-4.9) circle (3);
\draw (24.1,-4.9) node {$q_0$};
\draw [black] (53.7,-4.9) circle (3);
\draw (53.7,-4.9) node {$q_2q_6$};
\draw [black] (53.7,-4.9) circle (2.4);
\draw [black] (53.7,-20.7) circle (3);
\draw (53.7,-20.7) node {$q_3q_7$};
\draw [black] (38.4,-4.9) circle (3);
\draw (38.4,-4.9) node {$q_1q_5$};
\draw [black] (38.4,-4.9) circle (2.4);
\draw [black] (37.7,-20.7) circle (3);
\draw (37.7,-20.7) node {$q_0q_4$};
\draw [black] (2.9,-4.9) -- (7.2,-4.9);
\fill [black] (7.2,-4.9) -- (6.4,-4.4) -- (6.4,-5.4);
\draw [black] (53.7,-7.9) -- (53.7,-17.7);
\fill [black] (53.7,-17.7) -- (54.2,-16.9) -- (53.2,-16.9);
\draw (53.2,-12.8) node [left] {$*$};
\draw [black] (27.1,-4.9) -- (35.4,-4.9);
\fill [black] (35.4,-4.9) -- (34.6,-4.4) -- (34.6,-5.4);
\draw (31.25,-5.4) node [below] {$*$};
\draw [black] (41.4,-4.9) -- (50.7,-4.9);
\fill [black] (50.7,-4.9) -- (49.9,-4.4) -- (49.9,-5.4);
\draw (46.05,-5.4) node [below] {$*$};
\draw [black] (50.7,-20.7) -- (40.7,-20.7);
\fill [black] (40.7,-20.7) -- (41.5,-21.2) -- (41.5,-20.2);
\draw (45.7,-20.2) node [above] {$*$};
\draw [black] (37.83,-17.7) -- (38.27,-7.9);
\fill [black] (38.27,-7.9) -- (37.73,-8.67) -- (38.73,-8.72);
\draw (38.62,-12.82) node [right] {$*$};
\draw [black] (13.2,-4.9) -- (21.1,-4.9);
\fill [black] (21.1,-4.9) -- (20.3,-4.4) -- (20.3,-5.4);
\draw (17.15,-5.4) node [below] {$*$};
\end{tikzpicture}
\end{figure}

\large $$\phi: \exists k (|w| = 2 + 4 \cdot k \lor |w| = 3 + 4 \cdot k)$$

\end{frame}



\begin{frame}{Optimalizovaný produkt}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_scatter_fp.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Test prázdnosti průniku}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_et_scatter.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimalizovaný produkt s laso automaty}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_fp_scatter_combined.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Test prázdnosti průniku s laso automaty}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_et_scatter_combined.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimalizovaný produkt s laso automaty}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_fp_stacked.pdf}
\end{frame}

\begin{frame}{Test prázdnosti průniku s laso automaty}
    \center\includegraphics[scale=0.5]{img/graph_et_stacked.pdf}
\end{frame}



\begin{frame}{Klasický algoritmus konstrukce produktu}
    \center\includegraphics[scale=0.35]{img/algorithm_classic_product_construction.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Konstrukce produktu s délkovou abstrakcí}
    \center\includegraphics[scale=0.35]{img/algorithm_optimized_product_construction.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Optimalizovaná délková abstrakce}
    \center\includegraphics[scale=0.36]{img/algorithm_optimized_product_construction_with_skipping_sat_states.png}
\end{frame}

\end{document}
